Ze had niet kunnen spreken; en verder het rijtuig binnengaan, voor een moment overweldigd terugvallen - dan verwijten zelf omdat ze geen afscheid heeft genomen, geen erkenning heeft gegeven, er van gescheiden is schijnbare sullenness, ze keek met stem en hand uit om een ​​a te tonen verschil; maar het was net te laat.
Hij had zich afgewend en de paarden waren in beweging.
Ze bleef achterom kijken, maar tevergeefs; en binnenkort, met wat leek ongebruikelijke snelheid, ze waren halverwege de heuvel, en alles bleef ver achter.
Ze was meer kwaad dan wat had kunnen zijn uitgedrukt - bijna voorbij wat ze kon verbergen.
Nooit had ze dat zo gevoeld opgewonden, gekwetst, bedroefd, in elke omstandigheid in haar leven.
